[真司的香港特別番] 六週年握手會分享會

直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Twitch:

Youtube:

Facebook

延伸閱讀:
初試透明人間-幸福莊的管理人(しあわせ荘の管理人さん)

[不能錯過神配音] - 機動戰士高達鐵血的孤兒 -[頂!蛋治呀 蛋治]